點解成日話人新會然

你哋喺舊登真係個個post 都睇？

潮文一定要知少少啦
睇下達哥啲潮文系列進修下

知八九成，但剩返一兩成唔知都好正常？